\begin{frame}
  \frametitle{Ergebnisse}
  \begin{itemize}[<+->]
    \item Störungsrechnung in $Δ$ und $ε$: $\tilde{Δ}$
    \item Eigenzustände formgleich zu (anti)bindenden Zuständen mit unterschiedlicher Gewichtung (Grenzfall $ε = 0$)
    \item $\avg{x²} = \avg{x²}_\t{HO} + \avg{x²}_\t{KOR}$ universell bei starker Kopplung (höhere Ordnungen Störungsrechnung erforderlich)
    \item Numerik zeigt ein Energieaustausch zwischen den Anregungen bzw. ein Auseinander- oder Zusammenrücken der Oszillatoren für wachsende Tunnelamplitude
    \item Anzahl der Zustände abhängig Anzahl der beteiligten Nachbaranregungen und Kopplungsstärke (nicht von Tunnelamplitude)
    \item Kohärente Zustände bringen Verbesserung im Rechenaufwand für $\bar{λ} \gg ω_\t{c}$
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Ausblick}
  \begin{itemize}[<+->]
    \item Bessere Ergebnisse in Analytik bei starker Kopplung durch \\
          höhere Ordnungen Störungsrechnung
    \item Numerisch könnten Bereiche anderer Energiehierachien untersucht werden (kreuzende Energielevels)
    \item Richtung der Polarisierung könnte numerisch \\ untersucht werden
    \item Numerischer Gebrauch von kohärenten Zuständen könnte vielleicht weiter optimiert werden \\ (z.B. unregelmäßigem Abstand)
  \end{itemize}
\end{frame}
